啦啦啦啦

點樣樣

你牛點

牛逼死了

大陸gay佬

咁開心嘅

牛 逼死了
你咪死gay佬

今日算幾好

you = 傻鳩gay佬

我不是

不是傻鳩定不是gay佬

Why not both

咁你是咩

森永布甸

無人識你

對唔字

自我介紹未

我係停咗產嘅布甸

好唔好食

好好食

邊度有得食

嗚啦啦嗚

傷心